[1Q題] 周聰今日去咗動物園

佢向每一種動物都問：「你家門不唔不幸呀？」雖然佢聽唔明啲畜生講咩，但每種動物都有理佢，唯獨是有一種無理佢，請問係邊一種同埋點解呢？

呢題嘅難度就好似譚仔中辣，比我見識下連登仔食唔食得辣啦。
唔識答既人我只可以同你講一句：渣ga
照舊預咗大家無咁快估到，第五頁先開估

狗不理

點解？

包子=庖子=廚師=周聰
秒

。。。。膠都廢事派了

豬

周驄 先啱，topic打錯

龍蝦

因為聾，仲要比人蝦。

輕鬆，謝謝大家

唔啱

答案係

不理不理左衛門

自推....

木鹿大王
陳國邦
李斯
美女徐晃
仲唔中

蟻多嬲死象都無

蟻多嬲死象

錯啦

奇異種子？

[quote]null[quote]

Battery low
Low = 驢
答案係驢
輕鬆 謝謝大家！

係蝻 因為蝻不幸

秒

I love your zero

哦，呢個係tips

咁答案係 愛你！
因為為。。。愛你不理！！

輕鬆 多謝大家

豬，因為樓豬弱智

愛你 係咩動物

愛你咪即係。。。er....

Ali囉

拳王？

河馬

我有理由懷疑樓主因為未諗到答案，所以先不停問人點解

我一早有答案

推

你係咪當左周中

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

無理求獅
所以係獅子

唔係話唔俾你用，但你都改番岩題先

Wrong

開估啦

我有原則

答案係蜘蛛！！！

因為有人問你家門不唔不幸都唔答人咁樣做好傻，好ON9

ON9用英文讀啫係online，中文係「在線上」的意思，而得一樣動物會成日喺線上面，就係蜘蛛！！！
所以答案係蜘蛛

（1Q題）唐老鴨打咗小熊維尼一巴會變乜嘢？

屌你

龜？
因為無家可龜，所以無家門無得問不唔不幸？

I love your zerout wrong

老虎？因為擺到明全家都係苦（虎）

答案係蝻，因為蝻不幸
輕鬆，多謝大家~

我問邊種動物無理佢呀

肯開估未 幾日啦屌你

未夠五頁

有冇提示

你哋諗下周驄係咩人

老

做咗成世都仲係甘草 睇到個名第一時間都load唔到樣既可憐人

近喇

老鼠
因為老 (shuuu)

猩猩

狗？
因為十問狗唔應？！

最接近係你但未係我心目中嘅答案

點解

諗咗成日都未中

Quote錯

加油呀巴打，你差少少就中